<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>dosen on Ilmu Perpustakaan</title>
    <link>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/positions/dosen/</link>
    <description>Recent content in dosen on Ilmu Perpustakaan</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language><atom:link href="https://ip.fah.uinjkt.ac.id/positions/dosen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Al Muhdil Karim</title>
      <link>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/almuhdilkarim/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/almuhdilkarim/</guid>
      <description>Al Muhdil Karim memulai karir sebagai praktisi teknologi informasi pada Tahun 2012. Pada tahun 2016 Al Muhdil Karim bergabung menjadi tenaga pengajar di UIN Syarif Hidayatullah Jakarta. Dikalangan mahasiswa seringkali dikenal sebagai dosen yang memiliki karakteristik yang sulit ditebak dan senang berkelakar. Secara personal menyenangi lingkungan kerja yang bersifat bebas, eksperimental dan kreatif. Disamping sebagai seorang praktisi dan tenaga pengajar, Al Muhdil Karim dikenal aktif dalam berbagai kegiatan diskusi dan pengembangan platform terkait isu budaya digital terbuka dan privasi digital.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amir Fadhilah, M.Si.</title>
      <link>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/amirfadilah/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/amirfadilah/</guid>
      <description>Amir Fadilah Pendidikan S1 Jurusan Sosiologi FISIP Unsoed Purwokerto, S2 Magister Sosiologi Pedesaan IPB University. Selain aktif sebagai Staff Pengajar (Dosen) dan Sekretaris Jurusan periode Juli 2019 – Mei 2023 di Program Studi Ilmu Perpustakaan Fakultas Adab dan Humaniora UIN Syarif Hidayatullah Jakarta.
Aktivitas lainnya tergabung di beberapa Lembaga Sertifikasi (LS) di Bogor sebagai Assesor Bidang Sosial Kehutanan pada Program Pengolaan Hutan Produksi Lestari (PHPL) Skema Sertifikasi Kinerja Perusahaan Sektor kehutanan Skema Mandatory Kementerian Lingkungan Hidup dan Kehutanan (KLHK) RI dari Tahun 2002 hingga sekarang (2023).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fadhilatul Hamdani, M.Hum</title>
      <link>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/fadhilatulhamdani/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/fadhilatulhamdani/</guid>
      <description>Fadhilatul Hamdani melanjutkan kuliah SI di UIN Jakarta pada tahun 2003-2007, dan melanjutkan kuliah S2 di Universitas Indonesia atas beasiswa dari Ditjenpendis Kementerian Agama RI tahun 2009-2011 atas rekomendasi dari dekan Fakultas Adab dan Humaniora UIN Jakarta. Saat ini sebagai dosen tetap pada Prodi Ilmu Perpustakaan UIN Jakarta dari tahun 2015, setelah sebelumnya sebagai dosen tidak tetap dari 2008-2014, selain itu pada tahun 2005-2012 juga bekerja sebagai staf honorer di Pusdiklat Teknis Kementerian Agama RI.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fahma Rianti, M.Hum</title>
      <link>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/fahmarianti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/fahmarianti/</guid>
      <description>Memperoleh gelar Sarjana Humaniora di bidang Ilmu Perpustakaan dan Informasi dari Fakultas Ilmu Budaya, Universitas Indonesia di tahun 2004. Melanjutkan Pendidikan Strata 2 di kampus yang sama melalui program beasiswa Kementerian Agama RI pada tahun 2007 dan lulus pada tahun 2009. Merupakan dosen Program Studi Ilmu Perpustakaan dan Informasi, Fakultas Adab dan Humaniora UIN Syarif Hidayatullah Jakarta sejak tahun 2010. Pernah menjadi kepala perpustakaan di Sekolah Tinggi Ekonomi Islam Sebi Depok, dan hingga kini aktif sebagai tutor tutorial online Universitas Terbuka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ida Farida</title>
      <link>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/idafarida/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/idafarida/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lili Sudria Wenny, M Hum</title>
      <link>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/lilisudriawenny/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/lilisudriawenny/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muhammad Azwar, S.Pd.I, M.Hum</title>
      <link>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/muhammadazwar/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/muhammadazwar/</guid>
      <description>is currently active as a lecturer in the Library Science study program at Syarif Hidayatullah State Islamic University Jakarta, Indonesia. Actively teaching several courses related to information technology, such as databases and computer networks, web engineering, digital libraries and archives, archival automation systems, and digital library marketing. Completed undergraduate education at STAI Madinatul Ilmi, Depok, in Islamic Religious Education in 2005. Received the opportunity to study at the University of Indonesia Library Science study program in 2009 with a scholarship from the Ministry of Religion and obtained a Master&amp;rsquo;s degree in 2011.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nurul Hayati, M.Hum.</title>
      <link>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/nurulhayati/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/nurulhayati/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuryudi, S.Ag., SS. MLIS</title>
      <link>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/nuryudi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/nuryudi/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parhan Hidayat, M.Hum</title>
      <link>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/parhanhidayat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/parhanhidayat/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pungki Purnomo</title>
      <link>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/pungkipurnomo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/pungkipurnomo/</guid>
      <description>lahir di Jakarta, di Jalan Kartini, Kelurahan Sawah Besar Jakarta Pusat, pada tanggal 15 Desember 1964. Pada tahun 1992 memperoleh sarjana (S1) dibidang perbandingan agama pada Universitas Baghdad, Republik Irak. Pada tahun 1997 memperoleh pendidikan S2 (Master of Library and Information Science) dari International Islamic University, Malaysia. Setelah bergabung di UIN Syarif Hidayatullah Jakarta, pada tahun 1999 berkesempatan turut membantu merintis pendirian prodi Ilmu Perpustakaan di UIN Jakarta. Pada tahun 2008-2012 mengabdi di Prodi Ilmu Perpustakaan UIN Jakarta sebagai sekretaris prodi dan sebagai ketua prodi pada 2012-2019, Pada akhir tahun 2015 memulai pendidikan doctoral di Sekolah Pascasarjana (SPs) UIN Jakarta dalam bidang Pengkajian Islam dengan konsentrasi Ilmu Perpustakaan dan Informasi dan Alhamdulillah bersyukur akhirnya dapat menyelesaikan pendidikan S3 tersebut pada Agustus 2021 dengan tema disertasi Museum Universitas sebagai Institusi Memori Kolektif Masa Lalu, Sekarang dan Masa Depan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Riyan Adi Putra</title>
      <link>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/riyanadiputra/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/riyanadiputra/</guid>
      <description>Lulus S1 dan S2 pada Program Studi Ilmu Perpustakaan di Universitas Indonesia. Pada saat menamatkan S2, mendapatkan predikat cum laude. Saat ini berprofesi sebagai dosen tetap pada Program Studi Ilmu Perpustakaan di UIN Syarif Hidayatullah Jakarta. Sebelum menjadi dosen, berprofesi menjadi pustakawan selama 10 tahun termasuk menjadi Kepala Perpustakaan dan menjadi Kepala Penjaminan Mutu di STIE Indonesia Banking School Jakarta. Selain menjadi dosen, saat ini berperan aktif juga sebagai editor beberapa jurnal, seperti Jurnal Librarianship in Muslim Societies dan Jurnal Buletin Al-Turas (SINTA 2).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Siti Maryam, S.Ag., S.S., M.Hum.</title>
      <link>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/sitimaryam/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ip.fah.uinjkt.ac.id/users/sitimaryam/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
